#Prueba de uso de git por linea de comandos#
Prueba 2 de modififacion de archivo de readme.txt
# test line
se modifica el readme para luego ver con el commando git commit -v
se modifica para ver el commit -a -m
